見到個巴打俾人貼街招。。。

邊到影？ 想留幾張珍藏

今晚我同你玩到喘氣

旺角？

連無腦都讚小妹 咪撚再屈我肥 食屎狗屌你老母

Always 嬲嬲豬

我減得好撚辛苦 話乜都得唔好話我肥

做cat girl 不好嗎

知你鍾意catgirl👍🏻👍🏻